粉俠伝第四代人物卡[不斷更新]

官網/
FB
推特

支持

叫袁生整啲Ai檔做背景啦
直接拉大張png起晒格

個人風格你識條鐵

6

幾時有r18版

冇

好似有幾張

高登公關係馬丁？

另一個頭

比較想知D 角色power數值諗左幾耐 定係亂鳩咁黎

其實我想買實體書(認真）

幾時出YES卡

跟原著能力而定
智力
體力
速度
攻擊
總合體

正過YES卡

查詢

23

24

25